點解分手仲要聽慘情歌？

因為想痛哭呀

漏煤氣閂窗